% Exemple de types de "trucs apparaissant dans la bibliographie et qui ne sont pas des citations" (tadlbeqnspdc) : on a des liens en lignes, des articles, des livres ...
% Pour que la source apparaisse dans la biblio, il faut le mentionner dans le rapport avec \cite{opencv} (ou \parencite{opencv}) où le contenu est l'ID du tadlbeqnspdc, par exemple opencv ou remondino-2016-3d :)
% parencite met le tadlbeqnspdc entre parenthèses (plus simpa dans du texte)
% une source n'apparaitra pas dans la biblio si elle n'est pas mentionnée dans le rapport !
% N'hésitez pas si vous avez des questions.

%%%
%%% Partie interaction
%%% 

@online{opencv,
    author = {{OpenCV team}},
    year = {2018},
    url = {https://opencv.org/},
    urldate = {2018-12-22}
}
@manual{processing,
    title = {Processing.org},
    author = {{Ben Fry}{Casey Reas}},
    year = {2018},
    url = {https://processing.org/}
}
@manual{p5js,
    title = {p5.js - home},
    author = {{Lauren McCarthy}},
    year = {2018},
    url = {https://p5js.org/}
}
@manual{cloudvision,
    title = {API Vision - Analyse du contenu des images},
    author = {{Google}},
    year = {2018},
    url = {https://cloud.google.com/vision/}
}
@manual{arcore,
    title = {ARCore - Google Developer},
    author = {{Google}},
    year = {2018},
    url = {https://developers.google.com/ar/}
}
@manual{artoolkit,
    title = {Home - DAGRI},
    author = {{DAGRI}},
    year = {2018},
    url = {https://daqri.com/}
}
@manual{vuforia,
    title = {Vuforia : Augmented Reality for the Industrial Enterprise},
    author = {{PTC}},
    year = {2018},
    url = {https://www.vuforia.com/}
}
@manual{wikitude,
    title = {Wikitude Augmented Reality},
    author = {{Wikitude GmbH}},
    year = {2018},
    url = {https://www.wikitude.com/}
} 

%%%
%%% Partie résolution
%%% 

@online{speedcubing,
    title = {SolveTheCube, Speedcubing algorithms},
    url = {https://solvethecube.com/algorithms}
}
@online{IDA*,
    author = {{Harpereet Kaur}},
    title = {Algorithms for solving the Rubik's cube},
    year = "2015",
    url = {http://www.diva-portal.org/smash/get/diva2:816583/FULLTEXT01.pdf}
}
@online{Korf,
    author = {{Richard E. Korf}},
    title = {Finding Optimal Solutions to Rubik’s Cube Using Pattern Databases},
    year = "1997",
    url = {https://www.aaai.org/Papers/AAAI/1997/AAAI97-109.pdf}
}
@online{cubeFacile,
    title = {Le rubik's cube facile},
    year = "1998",
    url = {https://www.francocube.com/cyril/rubik_index}
}
@online{nbDieu,
    title = {God's number is 20},
    year = {2010},
    url = {https://www.cube20.org/}
}

@online{Thistlethwaite,
    title = {L'algorithme de Morwen Thistlethwaite},
    year = {1981},
    url = {https://en.wikipedia.org/wiki/Morwen_Thistlethwaite}
}

@online{cubeExplorer,
    title = {Cube Explorer},
    year = {2018},
    url = {http://kociemba.org/cube.htm}
}
@online{AlgoDieuStat,
    title = {L'algorithme de dieu},
    url = {http://rubikscube.aurelien.over-blog.com/l-algorithme-de-dieu.html}
}
@online{cuBer_Bruce,
    title = {A Hamiltonian circuit for Rubik's Cube},
    url = {https://bruce.cubing.net/ham333/rubikhamiltonexplanation.html}
}


%%% SUPPRIMER APRES CETTE LIGNE AVANT LE RENDU : CITATIONS EXEMPLE
%AMI au pire elles n'apparaîtront pas donc on s'en fout :P

@book{remondino-2016-3d,
    title = {3D Recording, Documentation and Management of Cultural Heritage},
    author = {Remondino, Fabio and Stylianidis, Efstratios},
    isbn = {978-1-84995-297-2},
    year = {2016},
    publisher = {Whittles Publishing}
}
@online{dji-sdk-sample,
    author = {DJI},
    title = {Code d'un exemple de projet fourni par DJI},
    year = {2018},
    url = {https://github.com/dji-sdk/Mobile-SDK-Android},
    urldate = {2018-03-12}
}
@article{waxman-1985-sfm,
    author = {Allen M. Waxman and Shimon Ullman},
    title = {Surface Structure and Three-Dimensional Motion from Image Flow Kinematics},
    journaltitle = {The International Journal of Robotics Research},
    url = {http://journals.sagepub.com/doi/abs/10.1177/027836498500400306},
    urldate = {2017-12-24},
    year = {1985},
    volume = {4},
    number = {3},
    pages = {72-94}
}
@collection{gdt,
    title = {Le grand dictionnaire terminologique},
    editor = {{Office Québécois de la Langue Française}},
    year = {2018},
    url = {http://gdt.oqlf.gouv.qc.ca},
    urldate = {2018-01-07}
}
@inproceedings{forstner-1987-fast,
    title = {A fast operator for detection and precise location of distinct points, corners and centres of circular features},
    editor = {ISPRS Intercommission Workshop},
    author = {F{\"o}rstner, Wolfgang and G{\"u}lch, Eberhard},
    year = {1987},
    url = {http://www.ipb.uni-bonn.de/pdfs/Forstner1987Fast.pdf},
    urldate = {2018-01-02}
}
@techreport{mozilla-theorie-histoire-rendu-3D,
    author = {Iris, Pissens},
    title = {Théorie et historique de rendu 3D},
    url = {https://alicelab.files.wordpress.com/2011/05/rendu3d_syllabus2011.pdf},
    urldate = {2017-12-04}
}
@manual{mozilla-webgl-api,
    title = {The WebGL API: 2D and 3D graphics for the web},
    author = {MDN web docs,mozilla},
    year = {2017},
    url = {https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/WebGL_API},
    urldate = {2017-12-08}
}
@misc{Ricardo-Cabello-cv,
    title = {CV Ricardo Cabello},
    url = {http://ricardocabello.com/},
    urldate = {2018-01-06}
}
